當年信耶的特首選委無份選林鄭㗎，選林鄭的通通都是「無教者」

耶教多好